其實d人點解接受到買二手車？ 又精又尿又鼻屎……

我諗起自己點摸個駄，我想像唔到下一手車主個心情

點解會有尿

識買一定買女車主

你條女...

你唔會清潔過先用咩

潮吹淫水

睇技術

女車主車震中出流返D精係座位到 咪又係有精

講真,就算我架車正正常常
放出去之前一定狂射精同屙尿落啲皮度,狂HI啲鼻屎痰上軚盆
等佢自然乾左再慢慢開開心心睇啲人試我部車

你出街去酒樓餐廳記得唔好用筷子

成車都係腳味

原味先正

無精無尿嘅二手車邊個買

原來"精神"就係咁解

直頭係車屙過屎

你架Giulietta 0字

窮呀屌你

你咁講咩車都唔洗搭啦

香港出牌0字姐，由廠到上船再落船再到倉最後先到買家手中間都唔知經過幾多手啦

女先最污糟，女人chok過J 係唔洗手
都有女既都會知

5手

28car賣車: 女車主

dcfever賣iPhone: 女仔用

識人做車房
好鐘意幫人整車果陣搞鳩人架車

狗肉精液車

點搞

呢個真

識買女車主一定買佢返去

而家買女車主又唔係買車, 理得佢百人中出完d 精浸左架車

屌死氣喉

點睇二手撈？上手可能日日帶住黎抆屎

其實d人點解接受到用n手餐具？ 又精又尿又鼻屎……

老江湖

買二手樓 上手業主係度日扑夜扑
周圍精味

其實d人點解接受到屌二手閪？ 又精又尿又鼻屎……

精、氣、元

呀

精、氣、神

所以一定揀處女

所以一定買女

有so

毒撚係難啲

香港有幾多女嘅會揸棍波

餐具都有精

對唔住囉 我窮呀嘛

處女情意結

鼻屎係真 得閒冇事就撩 捽係放腳位

出去旅行住酒店都係，你訓街啦

之前識個alfa佬交車比客前好鐘意打個飛機再hi上去焗番晚至抹乾淨

唔知係咪樓主果架

日日帶住打J

好多阿伯下午茶時段打躉個陣會用筷子插尿道尋求深層前列腺射精

一手車唔會咁？

個軑係臭腳味呀, 啲阿叔好鐘意放對腳掌上軑盤long腳

唔好理有無鼻屎 你條女上到車都係俾我屌

.....
好撚痛

車震用條女架車 係咪男人嚟

你比人試車又唔係人地會買
除非你就唔再揸架車

職業病發

二手老婆都得，點解二手車唔得

d人夠買 著過既襪 底褲啦
二架唔洗錢 送埋wo
抵到爛啦

擺到明樓主唔識野啦

正喎

車同女一樣，人地操過先係好野

你會係架車痾尿架咩

有幾可毒撚會有車

新車都比人揸過啦

多數袋底同鳩痕，抓完再掂返軚

on9 你考左車牌未啊柒頭? 咁都問得出

想知你食撚左幾多女個西鬆9曬

精液沐浴淫賤娃

ON9 我係直接係車到柯尿
有時塞成個幾鐘 緊係要柯尿

你條女係處？

咪就係
我三十萬買返嚟
你竟然五六萬買走